樓市跌幾多先入????????????????????

睇黎屌跌兩成都仆到入

信兒登班日日唱淡果班撚屌真係聽訓街

5%已經要拜神

人幣大貶值會吸引更多大陸佬不問價走資入黎托市，你可以睇早幾日單買山頂大屋新聞，交幾千萬稅都在所不惜

200萬兩房一廳，我就入巿

你錯喇，香港只會賠葬
支爆前會用曬香港外匯儲備頂
港元同美金脫聯繫匯率
改為用人民幣或聯繫人民幣
你估仲有得比大陸佬走資？

樓市只會升唔會跌
應該加按自住樓買多幾層
現價己經係最低價

Big drop to zero then buy

1%就仆住入，樓市gogogo

2個月前450 不問價追qq
大家一齊講qq唔會跌 仲笑9沈大師
但跌左3成仲有邊個敢買？明明抵過之前好多

股市係投資者主導 樓市係用家主導
咁都有得比？

六成

1000萬跌兩成都係買唔起

其實望下交銀羅生之前對樓市關於樓市同需求既關係 由97起每年仲有落成量 都有趣 到底有幾多因為樓市一直升而出現需求？無意講樓市唔好 香港樓永遠升 唔會跌既 專家食屎拉

只係想講 如果樓跌多過兩成果時 大家個心係唔係仲有咁勇去入市？

成日話D蝗落黎買樓果日講到佢地投資海外資產好似好易咁……如果真係咁……你連住都冇資格住呀！忽忽地……人地拎住同一樣既錢去加拿大買到幾大……仲要買埋佢地覺得係極緻既國藉自由喇！

如果今日低位，明日高位
你估用家租定買？

而家高追嘅人肯高追
除左因為有父幹/供得起
仲有係覺樓市會升
今日買600 萬，出年就700 萬
好撚抵買
但到樓市向下
班仆街就會縮
因為今日買500 萬，出年就可能得返400 萬
就算供得起 有邊個會預左蝕都買？
同埋樓市跌嗰時
個市應該已經好差
例如支爆，
而家太依賴大陸
支爆肯定引致失業
份工唔穩陣就冇人敢買啦

點會整死香港
香港係大陸豬仔錢罌，你估習近平同一眾大陸官啲錢淨係係美國瑞士呀
係香港其實仲安全，掏空香港庫房畀國企賺下咪又係落佢地自己袋，點會整死香港，除非2047一國一制，做生意打官司都可以控制，唔係的話整死香港都係冇意思

升唔接
跌唔接

做租租

為阻止支爆佢地可以幾盡？

港樓穩陣程度媲美美國國債
大量避險資金流入
樓市GOGOGO

叫我

一d都唔好笑
唔好衝出黎柒

唔好跌我要炒

呢度你話事？

佢改個咁既名打J
真係笑撚死人

咁你係柒喎

比我笑撚完追擊到黎呢邊？

？？
你幾時追擊我？
我得鳩閒理你追唔追擊 你邊位呀
笑撚死人

講乜鳩呀你
我幾時話我有追擊你
原來文盲一個
我就真係笑到仆街

升慢D

樓上話跌兩成狗衝，跌完果個價只係2016 個價

又睇返2016 果班人話跌兩成會買， 根本係度無限loop。 唔入市果頭又升樓價

個撚個知幾時又金融風暴就個個發達啦

on9, 根本無可能跌

晒氣喇

你半年前問下兒登仔700趺落380蚊夠個個話訓身喇

依家呢??

升左100％跌20％

支爆都唔跌

升少當贏

廢淡快撚啲推跌個市

淡友logic: 升個陣太貴唔買，跌個陣仲有得跌唔買

用家？
O rly
巴打知唔知香港大部分既樓都係由好少數人（公司戶）揸住？
我公司班大客求其一個手執香港頂尖價錢地段10個單位 大陸佬個堆都有幾棟

講緊樓市成交咩主導
乜而家大部分成交都係大客頂尖價錢地段咩？定係二三百呎成交多？

雜種有腦諗野就會比美國打到仆街，大家仲gogogo緊

成個市價幾多係信心托住大家心照

樓市唔再升，呼吸plan上車嗰d可以準備含撚了…

唔係信心托住咁係咩托住？淡友托住？

咁香港有幾多個單位？
當中有幾多係大手持有？
有冇數據支持你講既野？

人地話憑信心呀

好想睇呼吸plan d 人死

最近咪有篇差餉新聞講左有頭10個Party 持有4萬個物業

樓市跌幾多都冇錢入

之前最高差餉最高10位新聞
首十位都講緊揸住4萬個物業

算啦
班盲友已經痴左線，除左咬人外就係升升升
已經非言語能溝通

嗱咁既環境黎緊仲gogogo既，就真係反地心吸力啦，到時我都會入市

人係好身邊氣氛影響既生物, 如果大家都望升既時候忽然有三二個二手或者新盤平兩成梗係狗衝, 因為大家內心既諗法係一買即執二成, 但如果事實上己經全面跌左兩成既時候大家都會諗咩原因做成咁, 如果真係多人接業主又邊洗減價一定有原因, 最後反而觀望既人更多, 所以我又唔覺得會成班人仆到入.

一日廢淡唔入市一日都唔跌

等廢淡買完跌少少就panic sell 先會真跌

【回帶系列】97樓市狂潮 邊個屋苑最癲？

睇#171

40000 / 1174628 x100% = 3.41%

補充, 有關差餉物業數目, 之前討論過, 了解數字要小心

差餉“物業”包括廣告燈箱， 電訊天線位， 停車位， 商店， 街市攤檔，辦公室， etc. 用頭十位有好多差餉“物業”用黎證明住宅集中係少數大戶係唔成立嘅。

撚狗俠有無意見？

我都冇錢再入

171高質

呼吸都係人 都係呼吸買層住下唔洗交租姐

跌2蚊

其實每次想認真討論, 提供埋事實理據, 人地就唔會回......

我成日講, 睇淡無問題, 依家個勢睇淡都正常, 樓市唔會只升不跌.....但講野要合乎事實.....香港社會係唔公平, 係有好多大業主, 但同樣有好多"小業主"...

之前都講過, 據政府統計處, 如果只計私樓住宅, 自置居所住戶在家庭住戶總數目中佔64.0%

雖然數字唔係直接數據, 但超過6成私樓家庭住戶都係住自己單位....

大家講道理啫
你又預今年內樓價會跌幾多？ 跌完升唔返？
你認為五至十年後樓價會平過今日？

我就講左預計橫行微跌既
幾多就唔敢講，但而家股市已經開始收皮
我地就睇埋下半年貿易戰結果如何先再作之後既推測

下個月唔加P, 至少今年都唔會跌仲繼續上....真正龍市...

當大部分人都預期只會微跌甚至升，樓價點會跌，只要供得起有買貴無買錯

願聞其詳
跌左升唔返？
你認為五至十年後買樓平過今日？
你肯定自己有眼光喺最低位入市？

我聽到少女培訓兄ge腳步聲 屌到你啪啪聲

我聽唔到撚狗俠腳步聲，
佢都唔肯指導我。

佢太忙
好多post要mon住 仲要mon住d樓市新聞做剪貼

大家去開個度旅行都無事發生過，國家好安全，不過近排就打仗
咁咁大個人想去咪照去，我只係講無必要呢刻去
去到中槍唔死咪慢慢訓下院

咁點解唔等平靜左再去？我只係會講呢點

跌到你供得起咪入

睇到呢d post班升升升，就諗起97，08，同日本90年代 好想睇有人跳樓

即係無明確答案，全部都只係你個人幻想，杞人憂天…
用首期去賭一鋪未來幾年會唔會支爆，贏到就好，輸左首期現金又貶值，而且你嘅贏面並唔係五十五十買大細…

成日話D蝗買到個市升晒……佢地一聞到陣味……即刻放盤！仲要一窩蜂「大媽式」撤走⋯⋯到時真係go go go 喇！賣左佢拎返D錢，銀行個RM會幫佢打理！
到時買曬落D保險呀，基金呀！咁又fat fat 了

咁你又預測下黎緊半年升幾多?

無明確數字但有方向

好心你地就唔好叫人衝入火坑啦

CCL實超過190，可挑戰200

你呢？ 中美開戰在即，睇跌幾多？

未打完回一成
打完輸再趺
和解爆升

600百萬 起碼跌到 10萬

屌你老味

我個post 問跌幾多入

離撚晒題

我諗班官情願支爆，都唔想佢地副身家爆

傻仔

5-10年絕對唔可能升返今日呢個位

1年推出既單位係萬計 今年講過下係4萬左右
即係佢地拎住1年既量jer

其實加 .25 真係冇咩感覺
而家加左.2 jer 我覺得加.5都冇咩問題
利申供緊樓

好 同你賭
一定低過190
輸撚左我認你做契爺

太古城$8000/尺就入得

笑左，賣左盤上去救p2p啊，上邊p2p不知幾多人要跳樓啊

傻得過你
你估香港樓得香港人買香港人炒呀

依家事實係樓價一路升，好友一直㩒住淡友嚟砌，但好想睇樓價冧班淡友會有幾興奮去bin 好友屍。

咁97, 08 係咪全部人跳哂樓永不翻生 ？

FYI， 差餉“物業”包括廣告燈箱， 電訊天線位， 停車位， 商店， 街市攤檔，辦公室， etc.
之前都有貼過一層商場可以有幾多“物業”。
“十大”其中一個仲係香港房屋委員會。

撚狗俠有無comment?

我認同呀，而家咪夠膽講“跌兩成即入”, 但去到真係跌咗兩成就成班變哂大淡友
我覺得要經歷過一個週期先會明。
好多連登boy 懂性以來樓市只係 up up up

寧買當頭起，莫買當頭跌，香港股市行先過樓市

屌… 低過190都唔叫跌啦 比多d信心自己啦

股匯雙殺
唔講環球經濟，淨睇香港gogogo呢幾年，成個市場除左股樓外究竟有乜野係真係發展同成長？
一個地方實業同產業毫無進展只有資產乾升背後係點發生，相信而家呢刻即叫gogogo既人係唔會理解到
而且最撚緊要，成日話唔驚個班好多理論解釋出來原來係因為佢地早幾年上車，上曬岸
但呢兩年，特別係今年上車個班根本唔適用。有乜理由用上左岸個班既視角去睇近年上車既人？

不多作爭論，勢已轉向，大家靜候黎緊幾個月經濟週期改變既沖擊

而家好似都係18x

問佢睇跌幾多，佢都係迴避唔敢答
根本佢自己講完一堆理論之後都係無信心

咁你話實超喎

唔預佢咁快有大回落
但180以下 年尾一定到啦

17個鐘前你先講緊預期「橫行微跌」，話要睇埋下半年貿易戰....

依家出黎就講前幾年無野成長.....咁依家你係咪已經修訂左個睇法？

香港有其他行業掂 就唔駛炒樓

Um.....其實我唔係好明你問乜
兩樣有咩contrast ?

你以上內容唔似你估「橫行微跌」 所以問下

微跌橫行係來緊半年預計
就算股匯雙殺，都會立即燒到樓市爆破
香港係有堆持貨力好強既業主，經濟差初期唔會立即反映到
經濟週期已轉初步recession係事實
貿易戰結果只會加速/減慢轉換

所以我唔明你有咩疑問 我諗我無講過經濟差就即時核爆個類言論

我話實超，但佢話低過190，當佢話橫行微跌，根本對市場不痛不癢 同佢講嘅理論不相符。
即係講完等如廢話

有撚狗俠呢句就放心。大家cap圖為證
2018年底CCL 180以下
要持續性個個星期跌先得

撚狗俠你真係唔啱，
淨係回人唔回我，
好多野等住向你請教，
唔係真係block 左我嘛。

咪答左你點解話近既睇橫行微跌囉 又不相符
好友到底知唔知呢十年爆升既錢係邊度變出黎

理解能力有問題就咪衝出黎啦大佬

低智區0的核心成員真係堅揪
一行出黎就令成個討論低質曬

人地買黎炒
唔係住
加拿大升幅無香港咁快咁勁

橫行一段時間開始微跌～

咁請問少女 預期橫行微跌幾耐？ 一年兩年？
仲有你成日迴避呢個問題：
跌完升唔返？

答左幾次啦，答埋你呢次
橫行微跌半年後，睇貿戰結果，輸/唔認輸有排跌
投降會反升
不過經濟週番去recession長遠都係跌

跌到咩位唔知，要睇留過去十年流入熱錢要走幾多

我就真心討論既，backup都係由經濟理論出發
但唔否認會有理論以外既情況出現
只係覺得呢個機會極微

明白。
長遠都係跌，即係你都認為五至十年後買樓平過今日？

1%香港人已狗衝

係 得未？

OK GUN
等多10年先再買樓

好心班豬隊友就咪撚出黎獻世拖低比較正常個班既水準啦
好難睇

個情況就似建制陣型 tree gun 鼠王出黎獻醜比人笑咁

如果我係業主，我會唔會係呢個時勢平10%放比你？答案係唔會，我既心態係香港樓市會愈升愈有，唔係歷史新高我唔會賣囉

如果我係買家，結完婚有需要買樓，但等左一兩年都等唔到，個樓市好似會跌，我都唔敢博，岩價我都會衝入去。因為廢事好似幾年前咁，愈等愈升

你話加息，每個月咪供多四五百，飲少次茶都係到啦。唔買，我一樣要比租，支出無回報。點解我唔咬實牙關入左市先呢？

我唔係要鼓吹買樓一定岩呢個風氣，但無奈你一定要迎合個遊戲規則。

哇 你敢話少女培訓兄無讀書
假假地當年UE拿C 又係誇國企業工作 戶口至少持有260幾萬港幣炒美股 來緊仲會考多幾個牌移民
咪話唔架勢

好事黎嘅，有明確目標希望睇跌，好過班食屎專家
不過少女 講果d經濟危機呢幾年都聽唔少…
例如冰島危機，希臘危機，加息… 最後原來乜事都無

廢淡

你話佢廢又唔係，佢都渣住二百幾萬cash，可能係daddy嘅 不過都算係佢嘅
我估計二百幾萬，幾年後只可買車位或納米舊樓首期

咪咁 佢會情緒失控
講d好ge 拿幾百萬去移民 過到去住幾千尺ge屋 好過你地係香港返工做奴隸 做樓奴 住狗屋咁細ge樓

危機最大既signal就係成堆人盲目咁拜神咁拜

上面個堆支持theory 無一個係用經濟角度去睇，或者直接無視相關既駁斥
仲有個堆唔相關本港既危機黎做例子 而家講緊背貼背幾個threat 都係事關香港春袋咁濟

唔係高風險時段入市=廢淡，笑撚死
喂阿邊個，你唔係鯊魚旗個陣落去就係無guts 正廢物，我平日無旗游個陣都未驚過

而且成堆無水準既人圍堆叫囂只係暴發戶水平，得啖笑

我覺得而家個情況就係成堆小強老鼠圍住個廢置垃圾桶係度依山為王，感覺良好
但當個桶比人用腳一踢個陣四散就好睇

係囉，要係97買，唔應該係98買
你數口咁叻，我都無野好講

下⋯⋯你買層黎睇下？！

問緊你係咪要97入唔係98入
唔關今唔今日事
98入比97賺多，風險低
我勸你都係去驗下iq比較好

恆指高位跌2成, 股王高位跌3成, 但唔怕, 港樓今年會升番2成...

我都望樓市跌 想買多層空置下

而家係97 ？可能而家係98

無人知

2012 果陣都係ATH 歐債危機 無人入 等沙士價

結果呢 2012 比而家平一倍

仲有一點講97點點點
我單人2018係上車盤為收入中位近400倍年代有能力上車既人，比一班係100-150倍年代上車（仲要兩公婆一齊上多）既人貿疑我既各方既能力，笑撚死我

串0的咁講，係呢個game入面按比例計，我能力係你地既4-8倍以上
我上唔上，睇唔睇錯都唔會有咩grounds比你笑囉

400倍 ？唔明講咩

唔係愈低愈好咩

好厲害
偶像

如果所有人願意拎97年水平嘅人工
樓市咪跌

唔願意嘅, 咪升囉

個陣香港係咪比大陸渣住春袋，而中國比人打到仆街無錢，經濟有危機
個陣香港係咪有qe後流入咁多億既美金熱錢
個陣係咪股匯雙殺

由頭到尾你地都仲停留係09 qe後既世界，今年開始要責醒緊都仲唔知咩事

你要100-200倍時上
我而家要400倍先上到

愈低愈好係你既智商

到時大把人跳樓

跌90%

ok 咁果陣唔入 ？

升幅快同勁
同平貴、我買唔買得起係兩回事黎喎
香港揸一年都升十幾廿個%啦
何況加拿大成交量有無香港咁多先

直接講人工幾多啦一係

我30未到架Ching
唔似你地打滾咁多年係easy mode度上車，然後係hell mode既世代也文也武

而家講人工黎把鬼? 樓市有冇資格係講資產...

18歲就可以做業主啦, 係睇有冇能力姐...09年你拎住10萬做首期都買到淘大兩房啦

成日問問問
質疑人呢樣個樣
你講番你咩quali先啦。幾時上樓個陣搵幾多

咁其實你幾勁，三十歲唔夠渣住二百幾萬cash，其實係咪你daddy架？

而你所講嘅危機，可能到最後乜都無發生，或只好似2016年咁震一震走左班弱者

講緊個人能力呀，醒啦
幾多人自己係18歲無父幹有10皮呀
今日都無幾多個啦

講得出黎串你緊係自己搵啦
2016中國經濟仲係如日方中，完全無外國圍堵，今日中國咩境況呀
層樓升完你就愛國愛黨呀？

唔夠你勁 你搵幾多呀
又唔講

你講既個人能力就剩係得每個月拎既人工果埋數字, 但就唔包括父幹,眼光同膽識...

人地早幾年睇中個trend就話人easy mode anyway, 市場會懲罰睇錯市既人...

你美國人呀？
講緊香港呀，點撚樣姐你
你個個回覆都無腦既

搵幾多呀 手執260萬 港股

睇黎做左豬, 俾人兩邊斬....

班低調業主就醒啦, 入左去mon post, 個個走去月供公用股同823....

今日人工中位數比Qe前人工高幾多
今日樓價比qe前樓價高幾多
睇乜撚中個trend ，而家講緊好多人根本qe後或完先出身
你地就好彩上左快車，都唔緊要，唔無仇富，但走出黎獻世講自己點勁點勁，成班廢老97前坐到經濟快車屌家陣後生唔努力一樣

如果你係自己搵嘅，相信你三年前都有一百幾十萬，點解叻仔如你果時唔入市呀？

嘉湖三百都變六百，仲未計你賺租或住

你地班低智真係一撚樣個喎
問親你都唔答，一味問人地
人地答到又問第條》loop
正廢物

咁你問下你老豆老母呢幾年有冇食中架快車? 食得中你有父幹駛撚係度叫春扮大袋

冇人信會跌仲好

拿 唔係咁講 少女兄老豆老母有2個單位
但係少女兄覺得搵太多啦 又手揸幾百萬 決定租樓先果癮咁解
佢覺得香港樓只值200-300萬 所以唔會買

Waiting for GFC

我唔係唔答你，不過就算貼完戶口你地都係不停spin
拿首先你地問一百幾十條問題前首先自報咩quali上來先我咪答你囉

成班on9以為上左車就法官咁，下下都係你問，你judge ,答完又問，onlun79

你當撚狗俠流架
每日都有淡文出架
比返d credit佢得唔得
咩無人信跌都講得出

人身攻擊你唔好答啦
但麻煩你答下我，我都想學下野

成班傻鳩問問問，自己又唔撚敢答人
我最少都貼過戶口，雖然知你地班小人都係會係spin到世界盡頭
你地班人講下自己咩quali先再質疑人啦
我而家質疑你地班暴發戶憑乜能質疑我

原來有兩個單位 ？

我貼過身家架，麻煩你答下我

咁巴打你發享下你當年搵幾錢上車？ 自己定雙人上？ 咩價位？

無追開你
簡介完我就答
你知我講得出做得到

你答撚左我先啦 講少句廢話
你唔講下自己咩quali同你討論唔到

岩岩講完我個background 問番質疑我既人係咩料就笠撚曬水，同上次話我無錢買一樣 笑撚死

講真，唔係串你地，但係度單單打打為主個班傻鳩9成係駁唔到我既能力按樓game計比佢地高幾倍既事實

搵幾多咁串

入息中位數 20000

400x 20000 = 8M ？

拎住2-300萬, 買個600萬上車盤都得既...

你個game都好多人玩wor

一陣又話咩daddy比錢你
所以話貼撚左身份證稅單都班人都係會spin
廢物又唔肯認柒，人多就以為圍爐贏
我會驚呢類廢物我就會撈得咁掂啦

呢度而家個景像同我岩岩講老鼠曱甴依桶為王一撚樣

貼啦

你自己講就係呀

你自貼啦
你自己講就係呀

你咩收入咩位上車呀
講啦廢柴
成班mk咁，淨係識重覆：咩呀！貼啦！咩呀！

係你自己講自己好撚高人工先

你貼完我咪貼囉

邊句講我人工高
Cap出黎啦，9up無極限

400倍人工中位數
又咩能力比呢到既人高

其實洗乜拗 樓價升同跌 唔入手既人都係唔會入

跌就再睇跌 升就覺得就見頂

唔係話一定要買樓 ， 租樓既覺得開心咪夠

不過可能屋企人比較節儉，我同我屋企人都唔係咁睇得起果d有幾多食幾多既人 ，主張及時行樂既人

你驗一驗眼/腦，睇多次個回覆再爛番來柒啦

而家唔係拗
係有堆狂熱分子迫所有人去信佢地個教
唔信真主就殺撚左你咁樣喎

自己講完自己最有能力買 又話無講

唉見你成個弱智mk咁，都唔再叫你睇多次啦

我係收入中位數400倍既年代= 我現時上車既難度
你收入中位100-200倍既年代=你個陣陣上車既難度

400/200 or 400/100 等於我係你能力既倍數，given單人上
你雙人上，我再x2倍 more than你既能力

—————-（超詳細解釋for 弱智用）完

邊隻字講我收入好撚高？ 叫你出cap出來

麻煩答下我，起我底就睇到貼過身家

麻煩你答一次
公平0的，我咪share

有咩好嘈，樓價會懲罰睇錯嘅人

串0的咁講，係呢個game入面按比例計，我能力係你地既4-8倍以上
我上唔上，睇唔睇錯都唔會有咩grounds比你笑囉

唔貼咪唔貼囉 又話無講過

算啦 費時同你嘈

無人會預知個市點行

是但啦 屌

多謝你咁勇敢出來證明你係柒
邊隻字講我收入高？
收入中位數倍數？ 屌你老母真係弱智既 唔怪得前面個0的pt一句都聽唔明

我能力係你地既4-8倍以上

你自己打 on9

我全部靠自己
18 歲買第1隻勞
21歲身家過百萬
22歲買第一部車 同幫屋企人供樓
呢家有150萬 現金+股票（蝕左10萬）
就黎畢業

都係買唔到正常d既樓 按揭太難做

我既能力= 我既收入

喂來人，幫我提名佢Nobel prize ，加個中文獎比佢！

未換acc?

你咁縮法… 開始有d穿崩… 我都撐你唔落喎

可能你講緊性能力

佢咩都無講架

大文豪黎最識玩文字藝術

講多晒氣

係呀我點都穿架啦,你地話穿咪穿
叫你做人公平小小簡介下你咩背景我就再答你都叫縮，咁你地實贏既

上次你話貼我就貼比你睇
家陣叫你簡介下先又唔制，我仲以為你係比較正路既，好撚失望

得啦，柒夠啦今日，借借啦

估佢講炒美股能力 但佢assume其他人淨係識買樓唔識買股票 拿咁講 佢陣間又叫大家貼倉鬥過

Btw 個game係場外鬥有錢 代表上車能力 但唔入場真買 就算贏 係新穎ge

講柒既能力無人夠你黎

精神勝利

我走先 費時俾狗咬

Bye 牛佬 唔送

其實你有無發現你次次自以為「狙擊」我既post我都唔覆你 首先我無講過錢點黎，每次都ff到錯曬。
然後你就係我講既好友豬隊友一員，即係自以為好串好嘲諷，但成個on9咁
最緊要係到今日都無答過自己咩料，而家去challenge 比你高幾倍能力既人

冇可能跌

幾敢challenge你 多謝你打咁多字回應我

how cute

其實你既能力係指乜姐? 上面又唔係話收入....

你麻醉自己當自己超人呀?

So lovely

跌到買得起就入

個個都問 跌幾多先入。。。 証明人人都想買，爭在有幾多彈藥係手， 咁你話跌得去邊？

我都明既，早幾年好友的確所向披靡，有佢地講無人講，因為價的確係gogogo
但近來我呢個非好友成日用理論同經濟分析去質疑樓市點樣係咁既環境下gogogo
當然按佢地一貫手法，唔夠道理講就開始話對手無錢買窮醜臭
到真係貼左圖推番佢地既理論，佢地就開始狙擊我呢個「淡友icon」 你話好友幾緊張

佢地問跌幾多入係用來challenge 非好友
順便cap圖bin c 用，如果之後佢地中既話

唔跌唔升你又買唔買呀 淡淡

唔跌唔升咁詭異，梗係要睇定啲先啦

500萬 3房
我諗呢日都幾難到

你自己睇下先啦⋯⋯

D專家用理論同經濟分析個樓市分析在十幾廿年啦

用家主導

林太張圖係qe期間，無貿戰
上面講過唔重覆

香港樓市係避險一流 大陸又走資 香港人又得炒服滙市。

香港樓價會跌除非係黎多次沙士啦

係QE期間冇貿易戰啲理論同經濟分析會唔准?

妖你自己上網搵下啦
加拿大樓市呢幾年已經瀉緊

其實上而個位乜差少女計劃係到自high d 乜？

答極都係咁問呢條

今次比個你想要既答案你:唔準，唔關事

關你撚事咩
前面班人咬人唔講道理個陣又唔見你出黎

識炒無人炒住宅

早幾年先好淡友爭持最激烈嘅時候，因為果時樓價仲係升升跌跌。

係依家淡友絕晒種絕望，難得有你真心淡出來娛賓，大家好似癲左咁

成個post 得佢一個

好慘

早幾年qe緊，無大陸危機爭乜持
而家講緊既句句都係外圍因素，有據可依
我就一直係話叫人唔好係危險時期聽人講gogogo就衝入火坑
都係個句：半年差價都承受唔到就唔好學人勉強上樓
人多唔一定岩，最緊要係睇你咩理據，人多最容易圍威喂 有板你睇
今時今日仲係講咩加息食少餐飯真係得啖笑
Qe點運作唔理，縮表唔理，支爆危機唔理，連港匯比支那走資提美金都唔睇
學人做分析
你地個邊所謂既分析就係有買貴無買錯同埋遲早會升番 我問你一句點解要承受不必要風險買貴，都係有買貴無買錯

牛佬又話走既，都係既，乎合牛佬特質
有時間學下中文先啦

最緊要緊係得我最大聲，個個一開聲就話你有錢唔上咩，咁暫時得我主張而家唔買加自貼左，其他人廢事比你問啦。你知啦，有你地叫人貼無得人地問你貼架嘛
學你地咁講，有錢係大聲0的既，同埋一個戶口兩球唔等於我得兩球身家 可能你地隻mortgage link acc已經係全部所以咁覺得啦，理解既

有就自貼喇柒頭

睇佢比人當係狗咁撚都仲要認屎認屁
一邊睇一邊笑

其實唔敢想像佢真人生活係點
比老闆/同事激兩激又講話我能力好你xx倍 戶口多你xx錢
其實要鬥多cash 去定階級發言 但又唔計資產 係邊位好友先定ge規矩

依家睇返早一兩年D廢淡真係笑到仆街

相信你D睇淡言論一兩年後又比人鞭屍

無論幾時買樓都會俾人話接火棒

有人話expect 二百萬兩房一廳會入市

我當堂嚇一跳

我8 年前百六萬買三房喎，又唔見佢入市?!

你咁樣係easy mode
要而家hard mode 高樓價下 唔夠30歲 又計到自己夠錢上車 但都唔去上先算贏 呢d先叫能力

少女兄話未賣唔算贏

耳屎毛唔計

標準回覆： 升得多先會跌得深 因住接火棒

見有咁多頁, 入黎想睇下巴打們睇跌幾多先入市

CLS, 又係個痴線佬
撚狗俠就真係會討論, 個癲佬又話討論又話分析
但講兩講又激動又自high....

當然 點都係少女兄贏 佢個game得一個結局就係佢贏

Ching我支持你呀，過多個月你會bin c bin到啪啪聲，bin到出年

俾撚晒位佢潛水

係要自己推返上黎柒

我係接住上一段 屌有幾多錢啫 百零萬係香港做到咩

比人捉到應一應個柒頭自己話人地唔潛水走

成堆盲撚柒完又唔認，圍埋就話自己贏
又話人自high,明明人地講緊政策分析，成班話人「daddy錢，你幾多人工」
真係成班精神分裂
跌未？又真係未，咁有升咩？又未
但成堆衝出黎話自己贏

低智區業主： 總之你唔睇升，講可能跌既原因就係發顛 敢反我？如果你知我層樓幾錢一定唔敢出聲

熟是熟非都未有人，但成堆已經圍曬圍又打飛機 特別上次比人講到無聲出個柒鵰縮完番去低智區一陣，轉頭又唔記得自己上次比人駁到無得出聲潛水

個個區洗腦力果然勁

百零萬緊係唔多
你估個個都係個堆早一兩年上車，兩公婆計盡度盡先岩岩好上車，mortgage loan戶口有幾球（負債）balance個班人咩

我知呢句實傷害唔少人弱小心靈 不過比番班打飛機場撚個實現佢地知姐

認真回你，其實我欣賞你回覆嘅毅力，同用經濟層面去分析...（比起撚狗俠之前係咁用政府政策去講有意思得多）...

我之前「質疑」有關「橫行微跌」，其實我奇怪係原來你睇法同我睇法又好似唔差得遠.... 我估計黎緊都係咁.... 再睇回應，分歧似乎係睇長期度....

留意返其實所謂「好友」「業主」講來講去都係集中住宅自用市場，而無乜叫人炒舖炒廠炒車位....其實重點都係去返自用住宅....

自用真係好睇個人需要... 年紀，婚姻狀況，工作穩定性，時間，價錢，首期樣樣都係考慮.... 可以有得選擇，邊個想高位買，邊個唔想減少風險....呢個亦涉及個人價值觀....

依家風險高左我同意，但留意係即使將來樓價跌左，都唔代表就易左上車，因為上車亦要睇埋首期比例，壓力測試，銀行估價等....跌市更加無乜人會去買樓.....估唔足價都麻煩....

如黎緊加息，壓力測試會唔會越來越緊？首期成數又會唔會突然轉變？之前政府突然限制只容許400萬或樓下數做9成按，至今都影響唔少上車客...其實呢d都係風險....（政府就為左減少樓爆風險）

而如果有d人結婚生仔，租樓唔係唔得，但佢地如果想穩定亦會買樓....如果你自己都係估緊「橫行微跌」，呢班人等待成本又係幾多呢...講緊唔知等幾耐？ 幾年？

講返長期，好多人都講左買樓自住係長期，講緊一層樓供20-30年... （中間當然可以賣同換樓），20-30 年即使中間有上落、唔少人都預期會有升幅.... 除非你講20/30年後都唔會到今日價位... 「有買貴無買錯」某程度上就係用咁角度去睇....

我唔同意「easy time」「hell time」，唔同時間本身都有唔同風險，每一刻你實搵到野係唔同去講唔可以直接比較....

以前住宅「摩貨」日日發生時，我見到個「泡沫」比依家勁得多.....而幾年前買樓嘅，今日你睇係easy time, 但當時我都唔覺easy...2015實際亦爆過一次中國股災.....樓市有受影響.....

樓市影響因素實在太多，市場亦唔會人人理性（經濟學好似假設係人人理性？）要跌，當大部分人一失信心就跌....我唔會講樓市只升不跌.....

最後講返，都要講多次，我唔係叫人係唔係都買樓，而係要因應實際需要，量力而為... 「睇定d」呢句野永恆無錯，但等同樣有成本亦係事實....人人唔同，而長遠我始終睇唔到係升唔返....我只用返經濟學最簡單嘅供求定律....

高質回覆 ，其實我都唔想咁串咁覆人，不過對咩人用咩方式回啦
你所講既都好合理，但我最concern既係銀行體系結餘資金係qe前得百幾億（可以當係本身香港個陣既經濟消費力參考）
Qe完既今日係過千億，當中幾多係通賬，幾多係熱錢？
所以我前面亦提過香港既生產力同實業其實無點大升過，就睇人工中位數升幅做參考，都無升過5成
而樓價大概升左各區4-10倍不等，我既睇法當中資產升幅好大部分係由熱錢推動
至於香港人個體戶都照上到就比左個錯覺好似個價係由用家需求提升推動。我既睇法係由供10年變供30年，香港人付出左時間同資產去cover個升幅
而今年開始縮表，不但唔印銀紙，仲要開始收番，當中資產乾升10年既gap（當然要扣番通脹）係要邊個找數？ 而且資金唔印出來，咁黎緊既升幅會由咩頂上？
今時今日上唔到車既人已經夠多同成個社會夠灰，唔通來緊既升幅係再由香港人未來多10年-20年既時間生命托起？ 當然都有可能

但美國收水，萬劍歸宗，當年熱錢係咪真係會係qe完結後持續托住個市唔走呢，我覺得比較難
貿易戰更未明朗，香港而家大多產業痴住中國，如果佢地有咩差遲相信對各行各業，以至失業率都會有幾大衝擊

當然中間都有經濟高低起伏，我只會講呢刻入市既危險度比qe後任何一年都高得誇張

而家個樓價，勉強買得起嗰啲垃圾好難要捱二三十年，要諗埋如果五至十年後點，五年後一開二就無乜可能，想做雙租族要諗租到既錢有幾多

少女 有冇覺得圖中人固執自負？最後錯到一敗塗地

好慘，希望佢現實唔係我租客

你其實係咪以為業主只會投資樓？

又係屈蛇呢條垃圾

熟是熟非未知
時機到時咪知
而且講左好多次，我上面一大段講post qe既問題你點樣去解釋
歷史故然會重覆，但同時歷史會不停被創造。只用舊時既目光而唔睇今日既變化係唔夠既
97後無人會知有03，03後無人知會有08
你要拉長三十年去睇最終會否番家鄉為重心去睇
我係睇點解要等三十年先番家鄉去睇
而且講中間半年等完就上唔到車既人風險承擔能力不足，如果經濟差失業率高時都會出事

量你咁既人都買唔起個度，就憑你都想扮大戶 明既，連登仔覺得自己執幾間細樓都當自己係樓市大戶

話埋你聽，業主移民左美國，係你地最憎既移民撚

我淨係知你地淨係識圍圈互助打飛機

言則 你不但認為五年後買樓平過今日，甚至三十年後買都會平過今日？

下，你講買邊到？

你真係慘，靠份工追通脹

下，你邊撚個？
走出黎自己無啦啦打起飛機問長問短 無人識你喎

佢屋企個單位

言則 你有無睇我講緊乜野，成日問同我講既內容唔相關問題
我知你好想clarify 我係咪要唱淡，然後方便日後bin c用
但我都希望你睇完個重點再問

FF 到全香港得佢最有實力

即係住邊？

你真係勁，我無講過錢點來你都知我靠打工追
低智業主先升格為先知

除左你班圍圈機友無人想理你

你出一次來我就bin一次

好勁呀 有兩球cash一定搵好多錢

好勁呀 自己兩隻手都唔使用，念力就打到飛機

bin 左啲咩 ？ 買到入息中位數400 倍樓好威
400x 15000 = 6000000

你兩球cash，又搵咁多錢
簡直係業主既理想租租

無野好講啦？

咩呀，貼啦，咩呀，租租

六球樓

bin 左咩
你能力高係邊
咁大口氣吹 又無証據

能力高過你（聲稱）

有條柒頭以為自己真係大地主
并底蛙，係個圍爐區度以為自己就係大帝
行入來就： 㕷們中國人有錢就是上帝 咁既柒樣

兩球cash喎，咁多錢夠洗一世啦你

佢陣間又搬返hard mode唔夠30歲都夠cash都唔買先係高能力論出來 好多規則架

其實bin c 素材已經很足夠，淨係五年後買樓平過今日已經夠
不過想睇下你仲有冇更爆論點

笑能死

而家市值六球？！

果個好似係你

見唔到有人晒緊自己

走先啦柒頭

樓上幾個有幾層樓收租
都唔會話講講下晒自己幾層樓

謙虛啲啦後生仔

我個同事勁登 佢話出年賣舊樓
我真係開始信樓會跌

唔走啦 今日得閒 又迫我撚狗

有樓無用 未賣唔當贏

淡友入市 = 開始跌

真係唔認為30年後樓價會高過而家，香港只會走下坡，一係俾中國城市取代，一係同中國一齊仆街，外國遲早會當香港係大陸，香港唔會再有優勢, 三十年既投資我唔會揀港樓，自住另計

都要講句樓價gogogo

25歲上車，三年前同老婆一齊用40萬首期all-in買嘉湖, 今年年頭賣咗換樓，新果間買入價600, 啱啱升到700萬出頭

我三年前人工得萬中，靠埋屋企人做擔保先夠借錢做按揭。三年後我搵六萬出頭，靠自己一個做按揭唔洗任何人幫

我想講嘅係我個單位要跌超過三成我先負資產，即係我根本唔會無啦啦賤價賣層樓出去，而我呢啲case喺現今樓市多的是，無大量賤價盤掉出街又何來大跌? 學誠哥話齋，計掂數自住樓幾時都係入市時機

我想聽下你點答姐，以為你同個班level有唔同

點知都係：
相反意見》問你有無錢〉有》問你錢點黎〉答完再問》對方問你野〉無視》繼續問

你老母，你地叫人謙虛 仲好笑過中國人同人講人權

係比你高 你駁到咩？
番去邊場打氣算啦你

有d淡友係冇能力買先睇淡 例如呢個post個隻

原來你覺得六球樓好貴

呢度好業主mortgage又未還，樓又未套，就話自己「資產」好多
0 經濟concept
定係我有本事借既錢點解要還，借左就係我既

又話唔應我 how cute

Don’t ff too much

你撚狗？
中國或成最大贏家

下反口呢樣野你地個個都做緊喎 同賤人講野緊係要融入下

你經濟concept真係好強呀
唔怪得兩球都上唔到車

好想我走 ？

你邊位呀 無人識你喎 點解咁有自信一出現就用皇帝mode講野 呢度唔係你地個圍爐區，無人想知你咩事

一個人身家計cash唔計資產你好叻 繼續應我呢個賤人啦

叫山林道個條柒頭，淨係識問人上左車未呀

一句已經assume左一定要上車，佢上左好威，簡直係自慰界既經典

你一定係經濟學家

Mortgage 係你既資產，又有圖cap 啦

除左QE通漲之外，港府既政策都係扭曲樓市既主因

高地價 > 發展商轉嫁落買家
ssd > 打擊二手市場 ，令樓價由發展商做主導
按揭成數 > 發展商睇住4-600黎開價

公共房屋政策傾斜，最主要都係受呢幾點令所謂上車盤既細價樓升到唔正常

至於國際情況大致認同
只係美國縮表過去兩季都低於預期
即使講十月後會加快到500億，
但因貿易戰都出口術想暫緩加息步伐

家陣最睇重中國係第二輪關稅前點收到呢個難攤子

值唔值得等係睇個人能力，好難一慨而論
但有自住需要又有能力又有咩好怕
經濟下行會失業，呢d風險都係因人而異

我係咪就唔知
只係知一班低智狗駁唔到理論，一句都答唔出，就就咩呀咩呀咁圍埋叫壯膽

有情緒病仲盲埋
邊句寫mortgage計資產

Nope 只係撚狗同bin c

跌九成都唔買

等關sir建國後人人2000呎獨立屋花車位花園算啦

咁撚多地唔起樓 跟本成班官都想升

好驚俾我串 一唔夠講就咬人

講咁多做咩，如果專家同林太用真金白銀落場實際操作，林太真係贏曬，專家真係食曬屎喎

政府政策點樣100億》1000億

得啦，你地動員成個低智區智障出來實係岩曬啦 人多=win , 低智= win

我同事真係勁登
買咩跌咩 股票輸左2，3百萬
今日買隻輪買完又即跌
之前買左層新樓 係咁出新聞有火災
所以本來都唔信 佢講完出年要賣舊個層樓
感覺會係佢賣之前樓價會跌

Spin完未，無第招

果陣無貿易戰, 唔關事

講緊今日，拎林太同專家幾年前來講做乜？
自古以來？ 尋日要食飯今日一定要食飯？

Okok 帳面富豪
帳面

Spin咩 mortgage計資產你講架wor 你cap左我講呢句野ge圖未
你好清楚我d物業價值 負債總數 唔清楚都唔好亂FF

專家好狗係唱淡入市…
少女 就真心淡 渣現金等樓爆…

岩呀ching, 我都結左婚生左仔拎住兩球幾等買貨，自己計過觀察多半年，樓市升多10%內都上得番車，梗係等美國加多兩次息，再evaluate下對樓市有幾大影響，先決定係咪高位追貨，反正依家買到都係d垃圾，個市一跌劈價都唔會有人要(第一城除外，yield仲係相對高，但太細)

上面講過唔重複

一萬蚊尺就入啦

海之戀

係

笑到噴飯

終於有啲正常人討論

我開呢個post 就係想問黎緊跌幾多先係入市機會

條on9仔以為我大好友

FF 人easy mode 能力高又剩

睇完成個post除左朱古力有pt係討論外，
成堆問題又唔敢答，柒左又自我催眠無發生過

Ff對方所有背景，並就佢地所幻想背景進行恥笑 （呢個真係痴線界經典）

因為尋日升，所以聽日升，世界並唔存在跌呢個字

自己對人毫無尊重，態度自開始異常惡劣，人身攻擊，挑撥，之後叫人謙虛

問非所答，答非所問，無啦啦講自己想講既野答左人

圍爐加吹雞圍圈又相劣鳩 ，企圖車輪加圍威喂施壓，之後單方面宣布低智團勝利，慶功恥笑開始

真心，咁撚痴線既組織係香港出現真心拜服 最緊要係，比人駁到無聲出就成堆咩呀咩呀宣布勝利

我講緊你地話自己資產值幾球市值
銀行比mortgage你你還完個筆錢 層樓個市價先叫你既資產
成堆傻鳩早兩年上車當自己而家幾球資產

你會唔會FF 太多

我唔識其他人

3 Ching
下年真係升多兩球我都買得起 當然你會睇唔到呢句加我上面講過十次我唔係得一個戶口既事實

mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

我緊係唔識啦，你地個個腦都反地心吸力到掉轉上下 我就知早排仲有好多700 持貨者帳面過千萬身家

要還曬最後一蚊mortgage先計資產
咁所有私樓業主可以辭職去申請公屋居屋 同房署講有樓但無資產架

智力
佢暗嘲學緊我講野，不過我無理佢姐 你真係低智區向世人證明弱智無界限既好例子

貴二百萬你當然仲買得起，都話你依家係賭一鋪，贏左就入平少少嘅貨，輸左就又貴又細又遠又舊…

而且你贏面唔係五十五十開大細… 我係你就唔會咁搏囉

升多兩球都買得起，你緊係唔怕啦
其他Ching冇咁嘅實力自己睇路

學你講野
全部人都知黎緊果市唔明朗
以為自己睇到好撚獨到

Mortgage 戶口銀行入面有個loan字係度既 loan 一定係assets啦

不過見到你呢種水平既人都係業主，個市真係開心

條友真係弱智無極限

銀行借錢比我0的錢緊係我資產

講完都講得尷尬

我自己就鎖定想賣邊區(eg 西環 灣仔），間唔中睇下樓，貼市d等機會，睇到岩既咪計下現價要回幾多先買到（eg高樂花園回15%就買到），買到就唔樂諗去馬，好過漫無目的等個市跌
我自己就唔會為上車而上車，忽略家庭實際需要，同無視目標既投資價值，我覺得兩者同樣重要，呀爸呀媽97果陣因爲家庭成員增加所以加注換左層二手單支樓，之後十年幾慘況歷歷在目，即使依家層樓升番都係跑輸部分同區屋苑，所以我情願俾多少少耐性，都想減低重蹈覆轍既風險

買樓先拎到有幾慘既 我開個戶口都有

Ching你係咪諗多左，我無曲線wo

其實呢.... 你識唔識中文
我答緊你個帳面資產論 你今日帳面8球，下年可以係10球，但都可以係2球
我真係要用教幼稚園學生咁去睇先得

天才

帳面唔係資產

咁d上市公司財報ge資產負債表個part應該點睇點分析

想問帳面負債計唔計資產？

我係講除左QE之外，仲有政策因素支撐樓市喎

資產淨係計CASH OK?

笑左
條友FF 到

咁講啦
我睇你輸既面都唔係一半咁低，贏輸面好主觀，因為意見唔同
再番去講，上個post已講左香港我唔會用幾球買盒仔

佢每一句都係base on 我現有data去講，柒少陣啦你

係呀銀行戶口都唔計

好似淨係計現金

你有既data

sor 下次講野落返reference

低智業主進化到銀行借錢比佢就係佢地既資產
Capital =asset -liabilities 中學會計都有教啦，仲好意思出來講

咁我聽日同銀行借10m係咪可以成為資產王叫你地收嗲

睇見都覺得尷尬

無話帳面唔係資產
係由頭到尾笑撚緊你個帳面富豪論 你袋袋平安先再打飛機啦

有mortgage = 零資產

祝Ching早日搵到心水

雖然自置好難一步到位，但抗跌能力係個大考慮因素黎

又黎鳩屈spin spin大法
Cap張圖睇下我講過帳面=/=資產，定係你班豬隊友自己distort 左我講idea既回覆先啦

我笑緊mortgage loan未還就計市價係自己身家呀
賣樓都有cost又唔扣，真係低智日日贏

你進步左 柒左會認

喂，撐大屎網睇下邊句講帳面=/=資產先啦
又開始ff然後就ff內容進行恥笑啦

你真係好撚on9,精神勝利法完未 思覺失調到成個故事按你幻想發生
Cap啦，邊句呀

邊個唔識樓價減返loan先計自己資產
你假設全部人的物業仲有90% loan未還

笑你帳面富豪，袋左未？ 聽日一定爆升係咪 按你logic 係既，成個mindset都痴撚線
到你要流動資金周轉時會唔會發現你個帳面好幫得你手

唔緊要，繼續win

林太幾年前唔信專家，已經賺咗一筆
今日開始加息，佢有本錢選擇，hold cash，賣樓或乜都唔做等市跌

事實係改變唔到，林太幾年前食撚飽曬，而家話抖下先，唔食住。班專家就餓咗幾年，睇住人食飽曬之後攤抖緊

後悔緊幾年前做咩唔食飽，咁好景嘅日子過咗去，番唔到轉頭，無㗎喇

總之佢話計就計唔計就唔計

咁你貼下你幾多資產來睇下先啦
唔係我實話你9成未清4球樓架啦

而家係討論緊未上既人幾時上
你又拎上左岸既例子來講 完全印證我笑鳩你地on9既pt

拿 貼啦貼啦貼啦貼啦
你咪又係呢d
你都無樓 我貼完你又貼返你d cash ar

點解仲有人覺得會跌

邊有人買當頭跌,升先入

人地講緊聽你呢d經濟學家講會食屎，你明唔明架

笑你地on9囉 一日未袋實都會有變故，袋袋平安先大大聲同人講你幾錢
咁你地個世界一定升，問我30年後係咪會低過而家，即係assume 2047後樓價仲會高過今日 你話唔笑你地笑邊個

唔係跌叫反彈回落 屌你老母 係得香港同大陸先有升無跌

你係上市公司？
你得層樓炸 人地要周轉大把方法，你無錢周轉個陣係咪可以集資？
拎individual 同listed比

幣值唔會有變故 美金都一定升足幾十年

上面叫你cap圖講我話帳面不等於資產搵到未

根本經驗越跌越唔敢買

下你地都假設左我得兩球，daddy比，精神病，廢淡，人工高，早兩年有錢但唔入市and etc,不能盡錄

我假設番又唔得既 我要假設個個供斷？ 供斷左個班相信唔會好似你地咁激動護市喎

好勁呀大春袋

你再蝦佢佢一陣跳樓架，人命黎

邊個最激動 大家都見到

我講緊你聽今時唔同住日，你明唔明架

會，比公安充公，斷聯匯
個陣樓價帳面幾多

真係唔怪得得兩球cash都係到也文也武

好耐無見過咁驍勇善戰嘅淡友，所以我唔忍心串佢
希望留得佢在，一兩年後再論勝負

推

番去低智區圍堆劣鳩啦 呢度淡淡好惡架，業主唔係特權階級會比人屌到無聲出架

總之得cash先係資產，cash is king

當一個專家分析一個市場廿年都唔成功
第廿一年佢走出話：「個市場唔同咗，今時唔同往日，你信我啦!」
叫人點信？

點都比無春袋威既
最慘又人要扮大王又無人識

唔夠現金就變左負資產

每個樓post都聯群去咬非唱好言論就實最冷靜啦

按ff內容進行恥笑
然後宣布勝利

多謝你支持我既pt,又有得笑

升又點 唔係資產呀，好似係

How cute
我真係電話跌爛幾部架

唔知佢有冇女，要日日聽佢懶醒咁真係幾辛苦

有你幫手吹淡，樓價實跌啦

上左咁多年兩燈，先知原來有咁大班痴線佬每日用世界皇者視角去可憐同笑人，我都好驚奇那來既自信
賤貴人自知，靠QE暴發同自己實力搵錢番來邊個有信心講野大家心照 希望兩年後你地仲可以叫gogogo
咁我家用都唔使比兩老

唔好FF人背景
陣間佢貼10條女d相上泥你點算

Up mud 7 幣低？ 跪低下話，平身啦

淡淡搵錢真係食腦架，搵兩球返來

Ok urine

咁又係，兩球cash喎，我係女都濕啦

貼圖後潛水單野真係幾經典，乖
不過低智區回血速度真係快

係ar 你當我做裝修啦

山林道條柒頭唔敢覆我
淨係成個廢老咁回佢班機友係度精神勝利
比人大把巴又駁唔到，睇到都身心舒暢

支持佢

咩呀兩球咩呀資產咩咩咩......

山林道

係呀，射得開唔開心 ？唔開心你一陣login個e banking望住個兩球cash 射多次

我有租收，理得你網上唱歌咩？

得兩球

咩呀淡淡
咩呀兩球

暴發戶水平就係咁上下
㕷們業主有錢就是威 你們無樓要比我地贏

你連我笑緊你乜你都唔知

繼續食腦啦

就ff內容進行恥笑

我有租租....今晚番去加佢租 我今日比第個租租車完兩巴駁唔到

贏呀！！！

成個post 得你係到晒自己有能力高人工高又19 幾個戶口有兩球cash

唔知邊個似暴發戶呢

開始語無倫次

我淨係知我笑撚到你一棟都無
由你條柒頭入來擺個君臨天下，笑柒蒼生個死on9樣，到而家駁唔到淨係回機友post單單打打成個廢老咁

我就笑係你on9 井底蛙你幾多層樓呀？君臨天下既氣勢喎 ,我山林道低智區大地主都唔識 死廢淡抵屌 個個樣

我日日見班大客幾十個物業都無你咁撚大口氣同氣焰呀小朋友，真大戶都唔識多個以為自己幾把炮

番去撚你個租租以洩對我心頭之恨啦

唉，又車多巴

佢有正常過咩？

點會
佢係好冷靜咁禁每一個 的emoji

自卑真係有樣睇

佢死穴就係個兩球 要見客做跑數先搵兩球

成個post都係得你班撚屌係度買唔起呀，daddy錢呀？ 人地咪答你囉 兩球都係你班低智友係第個post拎過來講，我從來無係度講自己兩球咩咩
係成班弱智用兩黎「狙擊」我

仲有呀死mk
學撚好中文先啦
成個post回覆由頭柒到落尾字又唔識睇，又解錯曬字
你呢班坐qe快車資產食到水既無撚水平知識同品德，叫暴發戶
我30未夠做野搵到錢夠上車叫實力

Cap到我講帳面不等於資產未？坐時光機都搵唔到呀？

縮番落老母個閪度當你走左啦廢物

兩球

真係笑撚死人

Icon同emoji都未識分

如果你咁上下收入，又冇 asset 抵押俾銀行，邊間銀行會批 mortgage loan 俾你？

By the way, 借錢都要講資格既

實力實力實力實力
其實唔知點定義實力 最緊要呢個實力賺到ge錢同QE係無關

引用：#485少女陪訓計劃 • 6m
顯示所有 (2)
咩呀淡淡
咩呀兩球

暴發戶水平就係咁上下
㕷們業主有錢就是威 你們無樓要比我地贏

你連我笑緊你乜你都唔知

繼續食腦啦
我淨係知我笑撚到你一棟都無
由你條柒頭入來擺個君臨天下，笑柒蒼生個死on9樣，到而家駁唔到淨係回機友post單單打打成個廢老咁

我就笑係你on9 井底蛙你幾多層樓呀？君臨天下既氣勢喎 ,我山林道低智區大地主都唔識 死廢淡抵屌 個個樣

我日日見班大客幾十個物業都無你咁撚大口氣同氣焰呀小朋友，真大戶都唔識多個以為自己幾把炮

番去撚你個租租以洩對我心頭之恨啦

唉，又車多巴

又縮呀，駁唔到呀 山林道大業主

可能做sales低老底，收入又不穩，冇銀行借錢比佢，揸住兩球望住個市升，日日谷住谷住

又開始ff 跑數？
咁多個你真係最要睇醫生

FF開始，大家快0的一齊笑佢
我諗架佢個背景

我個認真分享case無人理

Btw，我都一樣未夠30歲，樓都換咗次但都未敢講自己有實力，少女清成日咁強調自己未夠30歲有資格入市有現金做乜 睇淡咪睇淡囉

山林道： 我諗架個背景，大家快點笑佢

山林道 啪啪啪

我都想知我個故事係點，繼續寫plz

咩做mud 實力ar

呢到其實大把人30歲前上車，係佢上唔到車，攞兩球來曬

Ching,你有心機睇番就知兩球都低智個班人係度講
我係呢個post從來無提自己有幾多錢

你快去見你既大客啦 你岩岩講架

有mortgage = 零資產
低水平邊識解

你又多data
成個世界先跟你睇跌

Cap張圖睇下邊個講兩球先 成班幻想都顛撚左
出本書寫我個背景添啦 一句都無提過既野班業主仲清楚過本人

不過暴發戶共產式抹黑不出奇

呢個無問你2球定有幾多錢係問點解成日強調未夠30歲有資格入市有現金ar 你冷靜d先

唔講而家值唔值得買, 其實香港基本面已經變左, 日日俾中國老強, 二三十年後, 一係中國城市超越香港, 一係香港同中國一齊仆街, 仲有萬億基建, 第時香港走向財赤, 點解仲有"有買貴無買錯"既概念?

當然講緊咁多年後, 要自住都係要買, 剛需GOGOGO

唉 變左撚狗post

係你講自己能力高 跟住班人先笑你果兩球

叫親人cap番佢地聲稱我講過既野就無人覆
水平之低
無證據，唔緊要，圍埋一齊ff就係架啦

即係我講緊qe同monetary policy 時
有人無啦啦提起我產個post貼左個戶口有兩球幾證明唔係「上唔到車先唔上」
之後話兩球好小，咁串做咩（我 )話大把人資產多過我（計埋mortgage )
好似係咁
我都唔明佢地發生咩事

山林道院友 做咩唔覆既

係佢自己強調唔夠三十 能力好撚高 可以係hell mode 都輕鬆供，之後先有人貼佢果兩球

就好似dse 20分同人講自己資優

又係度將成個事實改頭換面，老屈勝利法
有人話我好小錢炸小朋友學咩人講實力
我咪講番我比你地大部分人上車時實力強唔知幾多，點會無資格講
Spin啦，你條慶物由上個post開始都無正面答過問題，淨係識憑空改寫

無人會答
佢地只會ff少女陪訓一生既背景幾可憐再對想像內容加以恥笑，以獲得心靈上既勝利

慶物
拿 你捉人錯字先

指鹿為馬完未姐弱智mk

走左呀

俾你咬住 點走

驚我串親你 ？

你柒事都成四五單，字都未撚識睇同解
串親我
媽呀，呢度好多妄想症痴線佬

你係咪弱智?

assets value > liabilities 咪等於net assets
咁撚簡單既會計常識都唔撚知
依家香港有邊個業主係負資產呀

Hi 低智們，any proof ???

比番個正字「廢物」你
唔好嬲

你係咪弱智？

佢地講緊mortgage loan係資產 你眼有事？

應返wor 乖

Win裝修佬
我尊敬你有做實業架

係ar 又話送d沙比我 幾時到

係得你咁得閒

成個post 有追開都知咩事

要岩一家四口住（小朋友加工人），又要有基本質素，仲要600萬樓下既港島九龍盤基本上係無，睇親都甩皮甩骨，一係位置唔好（近街市 垃圾房果d)，一係個積差到無朋友（多陣位 濕廁），跟本買唔落手

你話細d環境差d唔緊要，買黎收租再第二度租住等，除左沙田 港島 小數區yield仲有3厘，大部分地區yield都係2.6樓下甚至更低，假如樓價再升yield會更慘不忍睹，加多兩次息定期回報會好過收租，到時想換樓投資客唔會想接貨，只能買俾自住人士，好難甩手

所以在於我黎講，目前最合理既策略都係等下先

正股驚閪 正樓驚閪

成班廢物，指鹿為馬圍爐劣鳩FF就叻
比proof啦？ cap我講過 帳面=/=資產到未呀
成班垃圾mk廢老水平

唔撚叫 capital 好耐啦柒頭，update 下啦

依家香港負資產個案係零呀 層樓fair value大過 loan amount 叫唔叫資產呀
定好似你咁講還晒啲 mortgage 先係asset?

till zero then buy

哦。即係搵唔到啦 mk仔幾時走學下中文呀

Your assets = sold value - mortgage residual + cash + others
Some dickhead just told me once the bank arrange the mortgage loan to their account, that would be their assets, okay ?

Your ass= prepared to be fucked

今日出CCL?

你cap圖俾我睇 佢地邊句話 mortgage 係資產啦

正常人都會減走loan amount啦 你自己係到ff人

你腦有事?

巴打你先走啦，一陣咬埋你架啦

一陣又話無講

放棄買樓啦，走佬去台灣

咩話？？？

你唔好低能啦 business acquisition 係按咩去計fair value 呀? 下下要賣撚走先叫資產 撚有公司賣殼咩

仲係到9up 話係 capital ,唔叫capital都成10年啦7頭

7左就認啦

自住既咪入囉

"Some dickhead just told me once the bank arrange the mortgage loan to their account, that would be their assets, okay ?"

就算跟條7頭講，申請完按揭個下 我當層樓fair value 係成交價 ，其實都係asset
因為業主係要俾首期

而且我相信無人咁on9會好似佢咁ff人 唔識減走個 liability 去計 asset value
如果個個係佢咁睇，負資產個定義就要由佢去寫了

唔該曬

mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

即係100% 就係資產

個柒頭樓主自己cap左出來

mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

200 % mortgage 先係債，即係100% mortgage 係資產

而家咁貴，只能買凶宅

原來可以有100% mortgage

繼續

兩球

UE拿C架 比小小面好wor

Ching 智力顛係有問題
我係笑撚緊你句：

mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

你其實知唔知自己做緊乜野

原來有200% mortgage
Ching你唔好咁顛啦 我笑到眼水都出埋

有人講緊

mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

ching我係bade on 呢個回覆笑鳩緊佢，你就話我assume人唔識計

每一個pt解完就會搵個新pt出黎老屈 我見識到共產黨教落手段有幾勁

所有mortgage 入面一定有首期

上面有人講而家無負資產

咁點樣mortgage = 0 asset value ??

你柒左就認啦

下，你個腦真係有事.. 依家最多都係9按，要一成首期，點睇佢講200% mortgage 意思，係只依家要俾首期，點樣按揭完就全負債啦

你拎40萬asset做首期，借360萬按揭買400萬樓，你個asset會因為咁唔見左?
你要同我個accounting 既話，我教埋你，就算買樓雜費，係accounting 上都可以 capitalise做asset呀，只要fulfill 到條件

最撚憎人識少少就係到鳩吹

山林道 不願面對

你知唔知呢句野係你地豬隊友樓豬講架 多謝豬隊友二it狗助攻

算數啦你，山林巴揸住幾個單位同車位，係你ff佢乜鳩都無姐

仲有呀 講錯capital咪認柒囉 又當睇唔到呀

我都覺得有人識少少就出來拋書包，成班弱智除左ff鳩叫無人同你討論過乜野mortgage 條件，你就係度專業教路 叻仔

呢句係個弱智mk仔樓主講：
mortgage 唔係資產

係咪做左200% mortgage

我回應佢以為100既兩倍先叫負債咁佢係咪assume 100. 就係資產

跟住成班傻鳩包括你呢個拋書包柒頭就走出來斷章取義

我係問你mortgage 點樣唔計資產

係咪有人做到200% mortgage 所以你唔計mortgage 做資產

你柒左就認啦 兩球

我就無ff佢乜鳩都係
而係佢ff我所有背景再恥笑
你班弱智指鹿為馬仲係度大大聲 真係無撚恥

你話係咪係
改變歷史都係咁話
話走又唔走
暴發戶又唔識解，能力同人工又同義
而家spin到話唔係咁既意思

嘆為觀止，原來痴線可以痴得咁勁

成日post都係你講你能力高

FF 能力係好高既

山林道 啪啪啪 不願面對

Ff所有對手係loser ,然後大業主山林道居臨天下

靜啦，學下中文再出聲

解釋到mortgage = 零資產未？

想滅我聲？ 你係柒呀麻 又要充 抵俾人屌

on9仔

我相信無正常人好似你咁柒會assume係100% mortgage,因為依個根本唔係現實發生既事

而且係你先拋書包講咩叫 capital先既，你柒左咪認，唔好係到自以為眾人皆醉你獨醒啦
你睇你啲淡淡隊友都消失晒 撐你唔落啦

成堆低智狗：算啦你，阿邊個揸住幾多個單位點點點

關我撚事咩，我知佢現顛係邊個，我一定唔敢串佢
楂住幾個單位=佢講乜都岩/佢可以ff人背景再恥笑個幻想背景

低智區改名做弱智區啦

幾個單位有乜撚咁把炮 on9仔老鼠曱甴一堆依桶為王

咁撚唔鐘意聽其他人意見，又咁有錢，點解唔買起lihkg ban我呀 check 埋ip買起埋我添啦

廢柴

呢句你自己up出黎，我都唔知你講緊乜野
我亦無講過有mortgage = 0
又妄想

我自己其實都想淡希望換間再好啲

但都唔係講埋啲on9 野

一個post柒幾十次，我係你班院換友都想叫你收嗲啦

唔撚聽人意思個個係你呀7頭，你搵個淡淡隊友撐你都無呀，咁撚鍾意一言堂 你上去支國啦 牛佬

我同班人三唔識柒

係你要FF 我地夾埋屌柒你

有無諗下改下自己說話方式唔咁唯我獨尊

你話你要見大客架嘛，你失左憶呀？

兩球

佢自認要見大客 仲話d大客幾十個物業

知唔知個100 點黎，係回應個弱智樓主度黎
佢話mortgage 係佢既資產咪講句mortgage loan係liability，中學會計on9 concept都有教

選擇性失明囉，淨係focus個一隻字係我回覆出現等於我咁講

我ff山林道條傻鳩暴發戶咩野呢？你講到未？ 佢ff左我半生story出來啦，你睇到未？

盲撚緊係睇唔到
唔使人多圍爐劣鳩先岩既，有道理那怕一個人都照講

不過你班廢物圍埋大叫gogogo既撚明咩 岩架啦，圍爐ff wins

其實呢句野有咩問題

行完街同人講走先 唔通以後唔見

認識下咩叫 autism 好

要人撐先有信心架原來，睇來ching去廁所都要搵人陪

最搞笑係成班gogogo 顛狗滅非唱好聲音然後話人一言堂

答我啦廢物，我ff 山林道條鳩頭乜野未呀

日日見大客 加油呀

講真，咁多個傻鳩你最難睇

你見大客喎 又有兩球

人生勝利組啦

兩球

你出院個日可以見工做作家
我仲有咩故事，快點講我知

山林友以取笑ff內容為守護面子最後一道防線 pathetic
有錢人快買起高登查ip起我底搵野笑啦

乜原來你見大客係你自己作出來架？

兩球

得閒撚下你當係娛樂

你估個個似你現實咁失敗咩

兩球

佢好自豪佢能力，我就係要笑佢無能

死做爛做，用爆腦汁，見大客，先兩球

明白既，山林道手執幾個單位同車位，係弱智區德高望重，平日得一層樓新上車新人含到佢雪雪聲
平日又以外出笑鳩「無能力上車」之廢物為樂，所向無敵

今日比一個佢眼中既廢淡先車佢兩巴，想還拖時發現大絕「有錢你唔上咩」無效，改為鳩叫意味不明既「兩球 」同埋ff對方悲慘背景進行恥笑還擊
點知又比人車到啪啪聲，不願面對為何對ff恥笑內容如此興奮

繼續叫「兩球」，觀眾以為自己睇緊孔乙己定阿q正傳

屌，打番件事出黎已經笑到標眼水
繼續

山林道個精神勝利法睇到都心痛

現實係殘酷，講出ching既情況都幾唔忍心

鬧完未，有冇結論嚟緊樓價升定跌？

Sink

咁你而家係咪成個傻鳩咁對住部電話笑呀？

日日見大客
兩球

巴打依家有幾多球向手，有冇諗住入多間

繼續叫兩球，我唔叫停唔好停呀

痴撚線仲嘈緊

山林道我係會持續笑柒你架啦
傻鳩君臨天下咁行入黎丫拿

原本大勢係跌

但好多人好似少女兄咁有實力

我爭銀行好多錢，負資產來架

居臨天下

你有冇打冷震呀？

無叫你停呀傻鳩 叫啦

升多兩球都有能力上車

兩球

咁係多負債姐，資產未負

緊係有，見到個傻鳩入來第一句就當自己大佬咁屌人，我都覺好撚on9
唔好意思，原來係你黎 無曬臉啦今次，慘慘豬

Good boy

乜我打幾隻字你就覺得係大佬呀？

契弟

死啦，我今次咁樣落鳩山林友同弱智區院掉友臉會唔會比人買起架，巧驚驚 佢地咁有錢

有乜好拗

470個時同人講700貴

D人都係話炒股唔洗睇PE

正股驚西 長揸必勝架喇

個時大把人話見番3字頭就ALL IN

依家D人去晒邊??

樓價一日未正式轉勢人人都只會覺得樓價gogogo

當 文盲山林道
繼續叫啦，無叫你停呀

會唔會成班幾廿歲廢老圍埋喊架
平日咁威，出埋絕招點知比個廢淡撚到無曬面

問題係依家係470 定200 蚊都仲未知

睇來我真係踩中條傻鳩死穴，只要笑佢個兩球同埋死做爛做佢就會發癲

文盲 成堆弱智區文盲不願面對

你網上面同現實都冇面啦

見客未呀？ 要調整下你副哭喪面

睇黎你真係無曬面
我識既大客=我見客死做爛做 問番你班上次比我撚既弱智院友我撈邊範先再行出來柒啦

我做既位員有人對我哭喪臉 就好似你而家咁

以打工為榮

Hi 山林道傻鳩豬豬
識唔識當 字點點解呀

原來全港打工既人都要為恥 你班院友好多都番緊工架，你咁樣笑鳩佢佢地，下次邊個幫你吹雞呀 不過反正你鑊都無撚曬面啦☺️

快d 屌柒個客tim arrrr

佢真係唔駛做咁

你好自豪你撈邊飯丫嘛

對客就死晒狗咁

問到未 我要見客？
明既，我公司既客=我見既客，同你地個mortgage loan = assets一樣
長知識了

當你做某個level就知，愈高層既人愈唔使做
我坐係房禁下電話，等閒開下會就一日 玩鳩傻仔，屌到班不可一世既人都唔知幾好玩

你話你日日見大客既

問下你班院友啦 廢柴，成班上次將我個背景寫個profile 你睇添都仲得啦
但你偏偏要衝出黎柒
見客

笑死

我食緊tea回緊你，一陣去地產鋪搵aa傾計，你慢慢坐房啦

Cap pic plz , less 9 up
我就話我「識」既大客 識等於我要見客serve 客 似乎你未番過工

笑能死我啦，坐房好威呀

好過你幻想我要見客既
定「當」我要見？

番工好shame架，你咁樣笑班院友佢地會唔巧吾kai針

自己睇返你打過咩啦

唔洗你搵啦 日日見班大客

又bin9下你先、好撚好玩

推呀

真係有可能走佬, 不過唔會係台灣

Cap pic plz, less 9 up

喂，之前又話日日見班大客既 轉個頭又話係識

岩喎
係見到班大客 不過唔係見客
問到院友我撈邊範未？ 我明確講左我做咩位，你寫我個story 唔做background research ?

我係咪cap番我上個post出來我做咩，你幫我含先

繼續兜啦 日日見班大客

而家變“見到班大客”

正常D傾下計唔得架咩

定係見客 見到班客要捉我字蚤呢
不過又比你spin遠左
Ff我background 再恥笑答到未

答我啦

樓上有個打工皇帝係到，你問下佢

我都想，成班由上個post比人打破左「有錢你唔上咩」呢句後就成班日日點名同我玩啦

你直頭皇帝添啦
不過無曬面咁解

答我啦出林道 唔係淆下話

你做咩我冇興趣知
但你咁自豪你份工 又自豪你能力
又自豪有房坐，開下會又一日，其實好廢

我收租過活，打份快活工，你繼續自豪你份工

咁你推叫我應喎
我無自豪坐房，我只係講左句日闈坐係房禁電話，得閒開下會
有有人就開始又ff

我杯茶就飲完，一陣去搵AA 傾計，你仲要坐幾耐先收工

院友們被恥笑要番工，你點面對佢地？
番工咁shameful ,佢地而家都唔幫你口Lu
因為要番工，不了

你cap埋d 戇鳩圖好尷尬，唔回你你又引用返，你whatsapp平時係咪冇人應你機架？

我笑緊你呀 係到話自己撈邊飯講到好威咁

係喎
大地主係威既💪🏼要番工既都係垃圾 （雖然你可能都番過工，定你出世就做地主）

少女著晒燈咁… 都唔知佢咁緊張做乜 一個人撐到依家

要返工唔係垃圾，係你份人垃圾啫

佢而家不斷搵位想燒埋其他人個份

3000蚊呎 ok

太多可以bin 你廢其搵張姐
「當」我唔岩啦
Um...等我summrize下你今日短短幾小時ff過咩先：
1. 我有2球好自豪
2. 我得兩球資產好可悲
3. 我要番sales跑數工見大客
4. 我無女朋友，因為頂得我唔順
5. 我whatsapp平日無人覆
6. 我可能係你既租租
無睇番記得咁多
繼續同我叫「兩球」

Ching你唔知無野做，公司機上唔到網幾撚dry
難得有班傻鳩比我落鳩佢地面
我係好開心既，因為我既工作係為公司清瘀血

睇到好爽 撚狗咁撚班低智業主

你用往積去收好友皮好過啦… 依家淨係口水戰無人想睇

你講解下點解早三幾年有現金都唔買樓？ 而依家又手執二百幾萬cash，到底點操作賺錢？
當教下大家

係其他post見過你條撚樣次次開口就狗口長不出象牙好多次
唔關我事唔理
今日你入來用皇帝式口吻扮大佬，燒到我咪屌撚柒你囉 又無撚料，講又唔夠人講，水又唔潛，而家面又無曬 假就丟盡

究竟邊個先係狗

嘈到面紅耳熱

只會升

雖然你無答番我個陣問你背景既野
不過見你算有禮貌就答埋呢條
2年前都係一球唔夠，後生未睇咁多財經野未諗上樓，日日諗去玩
呢兩年做到mnc中層，關係識到好多猛人客（乜柒政協，集團主席）
係同公司無相關利益衝突下介紹生意比一個老細，收% on deal 既介紹費。呢度先係主要收入來源。不過今次唔會再貼乜野證明，信就信，唔信貼身份證都會有人唔信。好似上面班「兩球」傻鳩咁

你照下鏡咪知囉

咩呀 佢地話佢地撚緊我架喎

公司機上唔到網 慘到

仲以為點樣投資添

mnc
中層
公司機上唔到網

岩得投資同炒樓搵番黎先叫錢
正經番工搵路數賺正當錢實係on99

你知唔知你呢個回覆又有野比人笑

原來投資就係唔正當, 呢d 價值觀唔改你真係番死一世工...

老實講樓市宜家掉左幾多?

仲有，我貼兩球=我得兩球
在坐無貼又出聲=垃圾廢青0身家

自己比自己個logic. 撚番，又贏

真係盡量唔覆你架啦，同個日日賺除左distort同rewrite 外無其他野做到
而家邊句話投資唔正路？ 智障定弱智？

比人撚到狗咁就打下飛機當自己贏
典型loser精神勝利法
OKOK 比你係網上贏下啦

喂山林道無知豬豬
知唔知自己柒咩呀
不如改名叫出林道野人啦屌你老尾 笑撚死人

多謝你講番自己個case出來分享，到下位院友

坐房但部腦上唔到網

屌你笑到噴水
小學雞式反駁
我閘住反彈返比你

集火笑佢份工同個兩球佢就會發癲

我都廢撚事覆佢 起下佢底都知佢係咩料

撚狗就係咁簡單 得左

你睇下佢樓上cap圖仲好笑

我係咩料 好想知下廢青眼中既我係點

Cap比你睇，唔係跑數sales見客位係咪含呀？我做契爺都okay,敢唔敢應？

講到番工搵路數先叫賺正當錢 , 投資炒樓係大奸大惡架啦, 報警拉我啦傻仔

由得班LOSER係連登刷下成功感囉
我地係狗 比人起底比人撚

你幫我含，我都嫌你口臭啦
返份垃圾工得個兩球以為自己人上人

井
🐸

相信有番小小sense 既人都會知上唔到網既大公司係指上唔到大部分街網
而有番小小規模既公司都會係咁

所以......

資本主義下係要有佢呢d角色既

走啦 你返去食二手飯啦

你個頭盔又戴得幾快....唔知以為你條lan 線俾人剪左呀

又看圖作文？

你大佬山林道野人笑鳩「唔係投資？」
咪答佢除左投資外，正正經經咁番工加做自己路數無問題囉 弱智都明啦下話
而我講番工正正經經=其他野唔正經，um.....即係呢個女人唔係你老母，所以你老母唔係女人？！

仆街比你發現左
仲起到d咩呀廢青

哦，即係唔敢

下次柒左唔敢答咪老實0的

其實都撚左咁多年啦, 咪由得佢地ff, 放過佢地啦

得啦，呢度個個都好似你地班弱智區人咁撚弱智咩
定未見過世面，唔知大公司係點，日日縮係屋企上弱智區圍爐打飛機？ pathetic

岩呀
牛佬都同你一樣心態，值得尊敬，有品👍🏻

得啦, 得你一個做大公司, 同埋公司機上唔到網好撚dry 啦

上唔到網既電腦，令我諗起係純operation做工序個d電腦

仲有講漏左坐房

我就實撚爆個山林道野人傻鳩架啦 其他人弱智區業主想入來挑機既咪來，我一樣照撚鳩你地

唔撚識尊重人既垃圾就等我黎教訓下

見我一打十都未驚過，成堆圍堆縮頭縮尾唔敢正面答都知佢地幾撚柒無料同廢
暴發戶乖乖地自己圍堆唔出來撩事生非我理撚得你，阻鳩住曬我睇財經台

財經台葉問

山林道同佢隻狗仲講緊公司機街網問題，
提多0的啦 等大家知道弱智區人士幾撚無知

You are that condom on road side
自己數下前幾多隻同時上 不過而家得番兩三隻

山林道野人 番過工未呀？識唔識login window

之前有人share 過

喂自貼啦

兩球野
呢排可能得返一球

總會有週期
問題係到果陣你又敢唔敢買？

成撚日強調自己做MNC

人工又唔係高

坐房有幾撚奇呀係咪最近先坐到呀

大排人fg 出黎都係坐房

跌2成都只係2017 既價
我2016 買560萬，依家估價係920萬了

有冇mortgage呀?

on9 你只係150 倍果時入時

你可唔可以400倍果時入時呀

唔可以的話都係廢人

比番小小質素得唔得呀牛佬 你大佬/主人強調架炸，仲要我答緊另一個ching問題，都未屌佢搭嗲無禮貌
咩主人出咩狗

多人屌又話人地圍爐 得你激動人地費事理你又自high話得返兩三隻 又話潛水 來來去去話人垃圾廢物 自封贏家 有無第二句
傾單deal袋百幾萬 咁你快d傾多幾十單就做億萬富翁 重上連登同d賤人講野都side時間

未交清管理費都未係你呀

山林道野人做乜潛水既 答我啦，派隻低質傻鳩來打完場算啦？

講中晒 駁唔到 又黎小學雞式漫罵

有禮貌先應得你架 睇場判官

去返18世紀價位

樓主 easy mode 唔買

岩呀ching 多人個陣話無人撐我（無人陪去廁所係慘既）就我唔岩
到比我駁到無聲出個陣就係各位牛佬識事寧人，大將之風

自封贏家既係邊班人大家睇得好清楚，句句開口都成個老細皇帝咁既款
我就不卑不亢既，從來無話自己勁亦會比傻鳩話我廢 我講野內容都係答緊其中一個有禮貌既好友禮貌提問，之後成堆喪家狗就入黎叫囂為主人山林道豬豬報仇

咁一定係我唔岩，大家說對不對

由你講出黎

唔使一定要
但無禮狂妄咪比人屌

我就不卑不亢既，從來無話自己勁亦會比傻鳩話我廢

呢個post樓主係你 你做咩姐 派膠救主人 義犬

幾時解釋 mortgage =/= asset 呢樣野？

大師 唔該

係你先會做狗姐

400 倍買樓強調係個人

嘩....雷蛇!!

由上個post講樓價到移民同其他可能性，係你地咬「窮人買唔起先唔上」前邊句串？Please enlighten us
基查上入過講樓既post既人都知你地班垃圾既態度可其惡劣

而家咪教訓下你地，落下你地面囉，特別扮低智區大佬個0的 觀眾睇得爽快開心 我又開心

又係度回你0的無證據既ff帶 慢慢

而家扮無講

Cap我幾時過講出來啦屌你老母
弱智都照屌呀

山林道鄉下仔已經深潛

呢個post既樓主亦係弱智 隊友都嫌佢柒

幾個大洋一棟樓,都係接左火棒,免費比我入去住,要我比水費電費,都好大壓力

你要自high當落左人面就繼續
你做show比淡淡開心下 就加油
我就無講過窮人買唔起先唔上車
我從來都係屌緊d叫人夠錢夠能力承擔風險但又叫人唔好上車買自住等撈底呢樣野
係你自貼幾百萬又要吹噓你搵錢能力夠係hard mode時代單人夠上車 呢種吹噓好鳩 仲要笑人mortgage一定負債多過層樓價值更鳩 你咪又係FF人地背景同財務狀況

[亂入!!!]

Is a Home Loan an Asset or a Liability?

A home loan can be a great way to finance a property. It allows you to pay for your home over a period of time versus paying cash for it upfront. A mortgage can be an asset or a liability, depending on if you're the borrower or the lender. A liability refers to a financial obligation that you're responsible for, such as a debt. An asset refers to an item of value that belongs to you.

Liability for the Borrower

A home loan is a liability, or financial obligation, for a borrower. The bank lends you money to purchase a home in the form of a home loan, also called a mortgage. This is a form of debt. By signing the loan agreement, you accepted liability for the debt and its repayment. The lender expects you to repay that loan and with interest. As the borrower, you generally pay the principal and interest in installments over a set period of years. This liability attaches to all signers of the loan agreement, including the borrower, co-borrowers or co-signers, if applicable.

Asset for the Lender

A home loan is an asset for the lender. The home loan payments are a form of accounts receivable that the lender expects to receive payment on. These receivables are secured by the property itself, which the lender maintains a lien on until the loan is repaid. This is how lenders make money. The lender extends a principal amount to you but charges you interest for the privilege. Alternatively, the lender can make money by selling the entire loan to another company.

The Home Is Your Asset

Although the home loan is a liability, the home itself is generally considered an asset to the borrower. The lender maintains a lien on the property, but you are considered the owner of the home as long as you remain current on your mortgage and other obligations, like property taxes. Since the home is an asset of value, you can make changes to increase the value of your asset, such as home improvement upgrades. You may also be able to access the equity of the property. Equity is the difference between the fair market value of the home and the amount you still owe on it. The equity can be accessed via a home equity loan or a home equity line of credit. However, accessing the equity in your home does result in the creation of an additional debt, which is a liability.

If You Default

Default is a liability for the borrower and the lender. A default on the home loan generally occurs when you violate the terms of the home loan agreement, usually by missing mortgage payments. Missed payments may incur late payment fees or lead to a foreclosure, where you lose the underlying asset. A default causes the lender to lose revenue and incur collection costs. If a foreclosure occurs, the lender will receive the home; however, the home may not truly be an asset for the lender if the amount owed on the loan is greater than the value of the property. In this case, the lender will suffer a loss unless it is able to either sell the property for enough to cover the amount owed or recoup the total amount owed on the loan from the borrower.

原來條廢物仲嘈緊，我食埋tea, 去完地產鋪傾計，佢仲睇緊個post

岩呀
對家答你問題就係自high
你地皇者之風自動勝利最岩，圍爐就是力量💪🏼

Mortgage 個度係你既弱智隊友講，佢自己cap番出來，不作解釋
能力個度就係你班大帝兩球前兩球後話我廢，咁我咪用你地最受既上車能力計番條數比你睇咩叫能力囉
呢場唔係淡淡show
係教育曳曳顛狗show，要佢地學識乖乖唔好亂吠人或者縮番去佢地個狗屋度吠

你咁既人都自覺有禮貌討論，唔該你look番去上個post由你第一句已開口挑釁人開始睇起，完 hand hand

豬豬你番來啦，google到windows點開機未

兩球
mnc
中層
公司機上唔到網
坐房

邊句話我自覺有禮貌討論
比粒糧你啦

鄧你辛苦，自豪返份牛工

人地個兩球成副身家來架喇

不願面對
無常識
唔識開windows
E.......唔講見客sales 啦？ 驚要幫我含呀

乖，裝修boy is so attentive
Shan Lam boy should learn from it

佢重有好多好多好多個2球架
拿 咁講又話FF佢戶口
但話佢等2球又唔得wor 又係FF
所以佢有幾多cash係個迷 而佢又好有實力

我剩係聽過開機閂機
乜野叫開windows

開機login 打pw 講成開windows
一係就大陸仔一係就低學歷

兩球

你自己講完就認啦

個個屌你mortgage = 0

唔通人地又睇錯

自己追返post la 我都廢撚事睇返你啲廢話

你有時間記得食藥啦 唔好掛著返工啦

得兩球，唔講其他唔代表冇

佢岩岩都失左憶話日日見班大客

兩球cash 係而家個西市無撚晒啦應該 咁燥底

唔撚係前日止蝕左呀

誇post抽止蝕水

唔係話笑你
你咁活躍係度跳，但又唔show下quali，會唔會係下面少左兩球野搞到咁

咩事

蝕鳩曬？！？！

Sham Lam 回覆低質左，係咪叫樓主用你acc幫你覆架
Sales呢？見客呢？鄉下仔
唔敢答，因為下面少左兩球，做人無曬balls

回post又話活躍係度跳 你係度由朝到而家無停過回post咪上左太空
Show咩quali 做裝修無碩仕讀架wor

我一仙都無咁點？

圍埋黎吠個班，睡貼戶口貼樓契再講 無呀？吹水死廢物ff自己有樓？
無就含啦

仲要起我post以為串到我？ 撐大個眼屎睇下我錢點黎未

衰過做sales啦自己公司機上唔到網，抬舉左你

咩撚野太空呀

你space 出黎架？

No food for no balls dog until you show me you got Sth bad very bad boy

兩球 好能多錢呀

又黎大聲話比人聽自己鄉下仔 笑撚到眼水乾啦

山林boy下面無兩球，無balls

無學歷架 係UE都拿C咁lor

我無吹過自己有幾多

我一仙都無

到你show 兩球戶口喇

係咪袋底果兩球

做咩咬隊友 係咪弱智架

No balls retarded dog

UE C 都要拎出黎J 屋村學校都出幾個A 啦

其他科應該收晒皮

Sham Lam boy 好慘 隊中只有鄉下仔（自己）同兩隻係度2球2球咁叫既傻狗

Come on,唔好停
同我繼續叫「兩球」
觀眾睇得好開心

佢痴左線 可能輸左兩球

樓主眼懞完眼，唔好再咬錯自己友啦
得閒學下中文，量你中文DSE 4都未必有 唔好講英文住啦
中文既世界除左咩呀之外，仲有其他既詞彙組合

屎坑關刀

又有新ff
兩球（自豪）》兩球（垃圾）〉兩球（輸曬）
陰公豬

山林道鄉下仔到底敢唔敢答唔係sales幫我含同埋今日可以再ff恥笑0的咩呢
我地今晚番來再睇「bad boy no balls but shake hand」

識你老鼠咩垃圾 你做咩我都冇興趣知

話自己日日見班大客，之後又話坐房，又話公司機上唔到網，又話自己係中層，又話自己有能力有實力

成個戇鳩仔咁，點呀？坐房，收工未啫

睇到兩球咁重上網曬命 真係有錢極有限
買唔起樓講到升多兩球都買得起
銀行借唔借錢比你都成問題

垃圾

覆佢 -> 成型圍爐, 佢一個打十個未撚驚過, 佢贏
唔覆佢 -> 個個都唔夠佢嘈縮哂沙, 但要自推到證明佢岩, 佢又贏

優質贏國支那種 好波

跌到買得起 就入得

佢係典型垃圾煩膠來

以為個個知佢做咩，話自己日日見客，串佢係sales仔就不斷想強調自己坐房，唔洗見客，齋開會

對佢份垃圾工真係冇興趣想知多d

Oh angry? Bad temper boy
紅字世界疑問
多謝Shan Lam boy助攻
有兩球就唔係曬命，係應好友3ero要求解釋「有錢你唔會上車咩」，然後由一眾低智boy講成自豪曬全部身家，要圖可以cap比你笑下你班豬隊友
我就有兩球，大地業就乜都無 圖無，回答無，下面兩球都無

我去做gym先
今晚再同你地玩呀 behave 哦

唔係sales係咪幫我含

當大家絕望嘅時候就係購買嘅時候

9成

點解要含 你唔攞你屎忽出來比人屌？

你買唔起樓，又冇樓，又唔知交租定痴屋企住，你幫我地含啦垃圾

六點鐘都黎緊，收左工未呀坐房？

學下隻廢淡先

深潛呀？ 定係比人捉左去開會呀？

你鐘意曬命咪你貼囉 不過兩球都好曬

提醒返今日CCL 188.64 升左0.28
雖然一星期無乜代表性，但已經陰升左兩年幾
每星期都摑淡友一大巴，尤其早幾年已經唱淡d粉腸

當個個都賣樓果陣你敢入就有得贏

個個都買樓你偏唔買就得
當然 結婚組織家庭乜乜77等唔切就冇法啦

係叻喎 ,一見我話去做gym就彈出黎攞下彩。廢老精神勝利法係精神既

下下下？扮失憶喎 不下廿個post話我sales仔要死做爛做見客搵兩球喎
咁我就提多你一次：係咁既，我唔係做sales見客既同埋錢都唔係個度搵，但你咁堅定我就陪你打個賭我一早講過我唔係做sales 去證明你FF我悲慘既背景然後用來自慰自己大贏家喎
咁你咁firm你唔係妄想症患者，問多你一次敢唔敢賭： 我唔係sales 既話，你幫我含或者叫聲契爺

紅字廢老發爛炸喎 我突然由可憐的兩球變左做買唔起，原來兩粒樓升左兩球 ff廢老比人撚到情緒失控

無曬大佬勢進入顛狗mode 慘豬 咁耐以黎撚淡所向披靡，今日比人撚到醜態盡出，明白既

係到自我感覺良好

哦 君臨天下，廢淡收嗲個位講出黎

發爛炸？ 你幻想出來架？

你有冇講過d樓升左兩球你都買得起？

做咩唔覆其他？ 駁唔到？
得句自我感覺良好（希望係自嘲，比番2分credit你）

岩岩行開財經台見到隔離post，幾岩你低智睇

條廢淡岩岩收工呀，冇時間回你

鐘意係到撚化你囉

你買唔起樓，又冇樓，又唔知交租定痴屋企住，你幫我地含啦垃圾

唔係發爛炸？ 點解買唔起樓 而家個個盤太古城價？

係囉，又想搵人助戰
希望3ero唔係你0的good boy

答埋你，上星期無記錯跌？無人提？

Okay 答唔到？
賭唔賭呀契仔

發爛炸？ 你又ff呀？你咁好撚，洗咩發爛炸呀

睇住你冇樓得個兩球係到曬

係呀跌，你仲唔買？還是買唔起？

買得起
你賭唔賭

山林boy 賭唔賭？乖仔

笑你窮呀兩球，貼多次呀想睇呀窮撚

又開始語無倫次

賭你幾時死？ 現實你係條失敗撚，照下鏡睇下你本存摺望下d樓啦

飯前撚一撚先

少女兄all in jor put 未呀

發覺對住你呢條垃圾根本唔洗留口德

打份牛工，部公司電腦上唔到網

有撚錢咩佢，兩球，都唔知輸晒未呀

自貼喇傻西

我窮撚 一仙都無

你可以貼你果兩球未

升十次跌一次咁樣囉
持續左兩年幾

山林boy今日已經淪落到咁樣 希望真係跌價個陣你有今日既training 會受得住

好唔做淡
教下仔先

傻鳩，呢個世界天外有天，人外有人，大撚把人叻過你,當然同埋我
不過我幾肯定以你既水平唔配有咁既氣焰，今日比個教訓你發財立品，唔發財都應該立品
不過最應該屌就係你老豆老母，有爺生無乸教，出左你呢隻暴發戶畜性出來，對人毫無尊重，狗口長不出象牙，胸無點墨仲見識淺薄
發財唔立品同支那班畜性無任何分別，平日就笑支那人點點點，轉頭自己好運暴發左就擺副人上人死樣出來，開口埋口侮辱人，自己用皇帝視角同你「認為」係下層既人呼呼喝喝，教養有幾好呢度睇得出

笑你井底除左無常識外，仲因為自己收租威威唔使做。好搵又舒服既野有人做無人會怪你，但大言不慚笑番工既人真係無知無恥到極點。 串小小講句，個個唔番工炒樓放租，邊度有租租比錢你使？ 社會上無租產者笑生產者，就係我笑你井底既主因。

見你開始留於咩呀咩呀既水平，今日就講到呢度
Happy Friday 有咩下星期再覆你 你要嬲豬住呢幾日先

Happy Friday前分享下每日一笑話

多謝讀者提供笑話

自貼未 一講自貼就又屎又尿 粒晒水

賽事重溫下先

其他人又衰既，睇住佢柒都唔出聲

Happy Friday

咩9 呀 我理撚得你係第二個post 講柒
呢幾張圖就係你自貼 ？

貼你就貼喇 又屎又尿 一陣又粒水spin 其他野等爆post

肯覆未呀
下次唔好人講你就講，ok?

條友真係好撚小學雞
無啦啦乜boy乜boy, 講野成個弱智仔咁
比人撚完就玩對賭, 賭佢老母閪咩 賭輸左咪又係潛水走數扮失憶
提出呢種無得輸既方法然後就用精神勝利法判自己贏
正宗支那人思想

我係笑你個人，笑你返份垃圾工都要不可一世，你講到好似知道你做咩工就會覺得你好勁咁 返份垃圾工連台頭電腦都上唔到網，係工講到自己能奢有幾勁咁

你老豆老母生著你呢舊飯就真係慘，樓又冇，得個兩球，仲要貼上來也文也武

你照下鏡啦，返份垃圾工，以為自己好醒咁 廢淡

同屈狗好似，會唔會分身來

條廢淡happy friday緊喎
睇佢口吻真係同一個fg 冇分別